[本土語言保育]呢度有無香港原住民？

[本土語言保育]好想統計下80年代之後出世嘅有幾多人講到一口流利圍頭話

對語言有興趣嘅都可以入黎咖